［集思］承擔唔起法律責任，但只要唔比人拉乜都可以做，有咩可以幫手？

我認我懦弱 冇義士衝上去搏嘅勇氣
何況體能自己都知咩事 唔想浪費義士精神要人救
亦都唔想阻住人跑

但係
只要唔會比人拉 做到嘅一定做
除咗罷工罷課同寫信比領事 仲有咩可以做？

我諗好多香港人都係一樣，帶動到和理非其實仲多人幫手

推

原來有人講咗 麻煩大家推呢個

溫和派合法抗爭！入嚟集思廣益！

連登用黎make noise
如果大家想傾野 最好用內部通訊
暗網TG反間諜程式 乜都好
希望有高手
連登一D都唔安全 有大量警犬同三毛

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

買軍備提供比人

首先係物資，怕犯法可以唔供應裝備類。
合法基本的物資供應，衝突現場係需要大量嘅水。
拉架車仔帶幾箱水，已經幫到上百人，記得買最細支，大支反而會浪費。

怕俾人拉，前線同二排都不合適，但你可以係後排傳話，
走黎走去大叫邊度有急救站，有事發生，人群行緊去邊，出現狗群
幫網路唔好嘅地方做一個通訊人員角色，而且會帶起士氣。

基本衝突現場，就算去到初一級數，其實只要跟好人群，
大部份都係安全，你前面有成幾百人，
狗群唔會唔理前面班人就衝去拉後排花生友同支援人仕。

但係，如果後排完全冇人，狗群就會更瘋狂，
所以就算你個人真係完全上唔到前，其實都有間接幫到前線，
一個幾百人嘅衝擊線，其實後面係需要上千人Back up先會穩。

唔好睇小自己嘅存在，總之到現場就係支持。

零星力量都好重要，
幾十萬零星力量嘅支援，前線先可以冇後顧。

你嘅存在，阻礙到只會係對家。

係現場唔好怕，唔好亂，唔好扮聰明話已經唔得。
只要有士氣，只要有勇氣，前線不滅，後排冇事。

港紙換美金